開完冷氣成個廳都出水

個廳開完一晚冷氣
第二朝熄冷氣成個廳啲櫃呀牆呀都出哂水
點樣可以出得無咁西利

冷氣唔好開咁大/唔好熄冷氣

幅牆出晒水
屌唔屌好

濕曬仲唔屌等咩呀

唔好開窗唔好開門
隔一陣冇咁凍先

閂咗冷氣唔好咁快開窗,等温差無咁大先再開返窗

唔該哂咁多位